請大家入黎盡情地鬧我

我俾左帽ex帶，已經分左手。知道自己今次真係錯得好交關。已經過左兩個星期，但我仲係好撚自責，因為我真係好撚仆街。完全唔明點解自己可以做到啲咁嘅野。俾人hurt唔好受，我自己做錯事都好難受。我真係好對唔住你。

咁你有冇同依家果個一齊

無，知道錯。我真係好仆街

咁你有冇嘗試去挽留 錯係仆街 知錯能改 若你真心改過 有所留戀佢 都可以嘗試重來。

我唔敢。因為俾著調返轉係我，我都會好傷心。

天性黎既，唔洗自責
盡情放縱啦

既然係咁 你唯有以此為鑑 勿重蹈覆轍。其實如果佢係對你有留戀 佢其實都真係會比機會你 因為愛情係非理性既 即使原諒你係幾咁on9既一件事。
若你真心悔改 可以試下

唉。。。。。巴定絲？

Thank you 我諗住過多排大家冷靜下再算。但我誠信破產已經唔知可以點補救

對唔住呀

絲

帽鳩人就唔好再諗住有得補救啦垃圾

哦 絲既話 咁你復合既機率仲大d

做女人做到你咁撚姣

放過佢啦 唔好令佢再對你有留戀

你好好反省

過幾星期 你當朋友咁 add佢幾句 從朋友開始再黎 又係一個新景象

我都試過被帽
你依家應該冇乜野可以做 就算你真係改左條仔都唔會信番你 除非佢on9
你對你下一個唔好咁就得

係 害得一個自然害得第二個
想永遠唔害人方法得一個

慢慢就習慣到

放過自己放過人啦

死臭雞，你唔去旺角做企街，咁鍾意同其他男人瞓

佢知唔知先

食屎啦臭雞